{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 여차엘피라펜션"
    },
    "text": "巨済の住民も驚くべきオーシャンビューを持つエルピラペンションをご紹介します。 エルピラペンションは全室メゾネットタイプになっており、お客様が快適に滞在することができます。 また、すべての客室でオーシャンビューテラスでバーベキューを楽しむことができます。 愛犬同伴のお客様のためにペット同伴可能な客室も提供しており、愛する愛犬と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 部屋の中ではモンドルの波の音と風に揺れる木の音が聞こえ、甘い昼寝を楽しんだり、オーシャンビューを鑑賞しながらコーヒーを飲んだりできます。 また、徒歩5分距離には静かな海水浴場があり、激しい時間を過ごすのに最適な場所です。 エルピラペンションは常にお客様の大切な時間のために最善を尽くします。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 もし22時以降に入室される場合、事前にご連絡ください。 愛犬同伴の場合、一匹当たり2万ウォンの費用が発生し、抜け落ちがひどかったり、大きさが7kgを超える場合は入室が制限されます。 周辺にはアメニティが不足しているので、宿への帰りに買い物をしてくることをおすすめします。 1 週間予約すると、最大 38% の割引が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エルピラペンションの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "エルピラペンションの全室はメゾネットタイプになっています。"
        },
        {
            "question": "エルピラペンションの客室でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、エルピラペンションのすべての客室でオーシャンビューテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エルピラペンションではペット同伴の宿泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、エルピラペンションではペット同伴可能な客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "エルピラペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エルピラペンションの周辺には静かな海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "エルピラペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "エルピラペンションでは午後3時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "エルピラペンションへの入室時間が22時以降になる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、一匹当たり2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の制限はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、抜け落ちがひどかったり、大きさが7kgを超える場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "エルピラペンション周辺のアメニティは充実していますか？",
            "answer": "周辺にはアメニティが不足しているので、宿への帰りに買い物をしてくることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "エルピラペンションの予約特典はありますか？",
            "answer": "1週間予約すると、最大38%の割引が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 429
    }
}